應該係世界上最靚嘅回眸一笑

亦係世界上最美背脊

冇胸肌

乜水

好過貼人造人

G

老女人

咁先正